中聯辦你好，連儂牆分化已破解，請出下一招

網評員你好，我係彭斯

所以要叫鄉黑嚟拆

來日更陰險

彭斯真名上連登有人信

絲打你有丁
唔上連登點拎料

巴打做到野

每次發表失敗論好多都係三毛，到底中聯辦你分化左d乜野出黎

唔該入去簽一簽, 記得 confirm埋 Email

簽咗就唔該些牙出去畀其他人簽
推到夠數為止
打攪哂

push

貼貼紙佢地都咁驚

習近平小熊維尼

呢招真係幾麻煩，不過唔小心放生咗林奠之後，我哋已經進化

次次都係一招，不過好有效

堅定信念 絕不放棄

因為猜忌係人之本性之一

中聯辦表示冇連登仔咁多諗頭

鄉黑：科水畀我哋先拆啦撚屌

候x強：收明日大愚皮先

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

集中火力推Post

南亞仔
你尋晚好勇武respect

13/7 我地聽日光復上水，14/7 後日一齊去沙田野餐。-警方定性612為暴動 繼續追擊警方濫權要求成立獨立調查委員會-大家繼續努力

[注意] ! ! 光復上水 - 九巴&龍運巴士路線改道 ! !

長輩牆

你地咁鐘意捉鬼，打左膠，仲有大把招招呼你哋

副總統你好型 上位做兩屆總統得唔得

麻煩入去簽一簽, 之後請巴絲登入 Email account confirm.

好人一生平安

連儂牆, 只貼不守

連登巴絲勁

破：連儂牆, 只貼不守

都話咗唔係我 唔好亂俾光環

Because we have seen that before.

根本連儂牆個文化一開始就係咁

我地有深膚色香港人防守

不過今次破佢分化都用左幾長時間

相信香港人下次會進步
各位加油

唔好比總統先生知道

借一借個位黎
眾籌尚未達標，連登仍需發力

佢陸續有黎 各位小心

我屌你老母個臭閪啊！

肯撚定

彭斯中文幾好

中聯辦
就到凌晨 請出招
各位手足都要意志堅定
好好思考每個post想帶出d咩

應該又諗緊下一步點樣再釋放失敗主義

多謝777一役
我地知道咩先係最重要

極力強烈要求721組團圍堵中聯辦！

大言不慚 痴心妄想
香港為中華人民共和國不可分割的一部分
中聯辦必須有所作為
請你停止一切干涉中國內政的動作

中聯辦你好
支爆未？仲有冇錢俾你班五毛？
小心佢哋收唔到錢作反

美帝幾時出手

邊緣窮鄉黑去撕紙。一萬億大茶飯就唔要，恥與為伍
------
聽日去上水shopping，後日去沙田野餐

有一個唔係咁可靠既方法去分係咪中聯辦鬼post
評論數升得好慢，正評數異常地升得快
舉例：得110個留言但有1300幾正評
我觀察自69 d最有分化味道既post都有依種情況
最記得就係69前有個屌民陣叫人著白衫唔著黑衫，同埋借叫達哥表態抹黑連登仔係「連衛兵」

已經冇效啦
大家都係冷眼睇佢地跳小丑戲
日日用失敗失焦黎講

做左d 咩來

中聯辦喲狗個腦裝屎

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

真

[連儂牆支線] -黑警犯罪廣告雜誌- 和理非take your quest

其實你啲同鄉對場運動點睇？

呢點真

2012年，時任發展局長林鄭月娥指出新界原居民之丁權，不能無限期維持下去，建議2047年後停止丁屋政策，以2029年為劃界線，之後出生之新界男丁不再享有丁權[7]。

2013年9月12日，《大公報》認為大量內地來港新移民蜂擁而入不是造成香港住房短缺的主要原因，而是香港現有住房問題很大程度上是由於新界原居民大量非法佔用土地，以及受到「新界小型屋宇」政策的影響[8]。

多謝三毛教路

全力支持中聯辦邪不能勝正
(廣傳置頂)全力支持中聯辦旗下的三中商！書展齊齊做文青！

唔好意思，借個位

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

對連儂牆既一啲諗法

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

絕大多數反對送中 但和理非多

你食左華春瑩未？

敬祝全家早日獲毛主席接見

南亞巴

南亞dee
當年錫克教既引入就係要抗衡警狗
今日又係教友們發光發亮既時候了!
今次, 同香港人並肩作戰!

黑色的

可唔可以講下咩事

但關燈後
又緊 又爽

招數已有人發現

凌晨又到了

明天留名看新戰術

推

中聯辦以為香港人好似啲大陸狗咁
咁撚蠢 勁易就分化到

網評員你好

成班傻閪呃維穩費就叻

不分化不割蓆

屌哩位巴打，user name 同 reply 同樣高質

唔好咁啦中聯辦諗左好耐先搵到呢個破綻架

你班仆街又搞到我要ot

我聽日去上水
後日去沙田

中聯辦請收皮

借個位po

簽左

借位推
[ 文宣/印刷/卡片 ] 好想有7月抗爭時間表好想瘋狂派卡

中聯辦下一步出大絕

林鄭落台
撤回送中條例

Push

我唔明白你地講mud
detail please

我最驚佢呢招
即刻可收皮

堅定一致 天下無敵

因為連日好多人洗版講連儂牆

另一班人就叫人唔好再咁樣日日講

之後第一班人就話屌連儂牆嘅人就係中聯辦

呢個post就係啲人覺得佢哋成功屌走咗中聯辦嘅人

利申： 我覺得嗰班人其實係自己人， 唔係中聯辦

連儂牆-集中討論區

推 真係要集中
連儂牆-集中討論區

群眾鬥群聚，鄉黑鬥警犬

幾時攻打中國？

真心無得打

只貼不守
拆一貼十

集中！！！幫手集中！！
連儂牆-集中討論區

連儂牆-集中討論區

連儂牆-集中討論區

同肥佬傾成點

停止攻擊同路人！
不分割，不篤灰，不分化
兄弟爬山，大家加油

香港人加油！

笑左

不如試下投降啦爺爺

你好 我係鋼鐵鮑魚

我冇野講
十三上水
十四沙田
廿一金鐘
五大訴求
缺一不可
撤回惡法
收回暴動
釋放義士
調查警暴
立即普選

真係好似睇卡通咁
時不時有幾集啲角色內訌
跟住就會識穿敵人鬼計然後更合拍

中聯辦看這裡

呢招頭㾗

而家亦都唔見得爭取到什麼

繼續黑警橫行
777繼續話之你
成班奴才出黎為主子擦鞋

雨散運動
嗰陣大灣駒都仲好多人信啦
首席分化撚

佢咁做, 先再算

連儂牆分化？
呢幾日上黎都無留意 啲三毛出左咩招？等大家學下嘢

中聯辦請收波

皮先岩

其實我覺追擊達哥劉馬車呢d都係分化我地, 正經 post冇人理

支持彭斯！

佢哋仲會扮自己友萬事自己判斷

叫d人唔好太多活動
大家都好攰

而家d 5 毛出好多post洗底
你唔覺得5 毛似5毛

自己小心

今年真係進步左好多，唔使兩三日又被分化變返捉三毛再團結返

仲有d 5毛, 講好多似是而非既野
所以自己要諗清楚, 思維要清晰, fact check同諗得好仔細
d 高級5毛, 會令你混亂

而家D 高級 5 毛, 引導你地

好似連農牆呢單野, 一邊話一定要, 一邊話因為要好多人力守不如放棄
5毛就係想用呢單野引戰分化, 仲有令大家focus係度

你地自己思維清晰d

WE CONNECT!

推啦

我推呢個，大家請reconnect

凌晨到朝早係防禦力最低既時候大家頂住

正呀喂

中聯辦如果維穩，炒林奠先，條友擺明同台灣英互相呼應，下下長傳，又撐黑警以武力治港，架空解放軍喎！
好似未夠數，推

係條林鄭777柒撚左，講埋哂d: 希望市民以和平理性有秩序方式表達對施政不滿。

白頭佬

Needs 27,773 signatures by August 7, 2019 to get a response from the White House

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩，立即簽名要求美國國會通過！